{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 스톤코브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数に追加される人数がいる場合は、ペンションに事前に連絡するようになっています。 追加人数に対する費用は基準人数を超える場合、別途発生することがあり、最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできないとされています。 また、ペット連れの場合は入室をお断りする場合があり、これに該当すると払い戻しはできないとされています。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しを受けられないポリシーがあります。 そして客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができるとなっています。 予約特典としては、児童·幼児連れの際の安全に留意するようにという案内があります。 そして客室でIPTVとWiFiを利用でき、プールはストーンコーブ屋外プールで、夏季に運営され、午後11時から19時まで利用できます。 バーベキュー場もあり、屋外共同バーベキュー場で利用でき、炭とグリル料金は1セット20,000ウォンです。 また、カフェもあり、常備薬はペンションの状況によって変動することがあるとされています。 最後に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は基準人数を超える場合、別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りされることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されていません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午後11時から19時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の炭とグリル料金は1セット20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "はい、カフェもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 422
    }
}